有兩個星期大假冇野做 有冇咩書推薦？

咩書都得

短短地
睇 拾香紀

窮查理的普通常識：巴菲特50年智慧合夥人 查理．蒙格的人生哲學

好厚但幾好睇

聖經，可蘭經

人生複本

爛牛的起源